同女友傾電話，佢大叫「好痛」……

話說近排同女朋友關係麻麻地。
琴日同女朋友傾電話，覺得佢好怪，傾傾下無啦啦佢 話好痛呀，又有d怪聲。
我問佢做咩事，做緊咩佢又吾肯答。
又轉移話題，跟住cut埋我線

我有d懷疑佢同第二個人做緊....

直頭係

諗多左 佢痛心近日發生既事嗌出聲姐

玩緊菊花

做緊針灸啫

分手啦

真？details

[green帽事既[/green]

D怪聲係咪喘氣 啪啪 ？

吾你老母

帽事既

食緊催淚彈 唔駛擔心